返左工唔夠一個月就想quit

岩岩grad 返左一個月好唔慣，有返工無放工，日日做埋d好 repetitive 既野 應唔應該未過probation 就走 定挨落去睇下點

你係就quit啦咁多嗲

咪撚做喇 番屋企痴老豆老母最好

冇放工係指幾點先

我都係轉左幾份先搵到份大部分時間準時走到既工

可能唔啱聽，但你fg，係做呢d重重覆覆ge野架啦，又冇經驗，可以比倒d咩你做而同事又唔駛執手尾？到你做返一年半載比倒同事上司信心自然有第d野做，當然啦如果你真係人中之龍ge咁真係唔好屈就自己，快d轉工把

係唔係只係頭一個月畀啲簡單嘢你做？

如果上咗手之後都係似淨係做啲重複工序，學唔到嘢嘅就算啦

工時就自己諗啦
我第一份工個老闆請個陣話“我哋通常都準時嘅”，跟住講笑話，“不過每年特定有有幾日忙嘅要9點10點啦 哈哈“
跟住發覺每年有成幾個禮拜都要9點，覺得比佢呃咗

轉咗幾份工先發覺香港office工9點係最低消費

當你個個月甚至每一日都有突發嘢搞
你就唔覺得好好玩

起底原來係Audit，不嬲出名多嘢做，揀得就唔好怨

唔通fg日日俾啲challenging嘅嘢你做咩
返工唔同返學呀，返學做柒冇損失，返工會仆街㗎

一開始俾d 簡單重複野你做係正常
你d 同事鬼知你咩實力咩 一陣幫你執手尾咪仲煩

屌你唔做就quit 啦 俾返個位想做嘅人

揀份低人工嘅咪可以準時放工
老細試下叫我ot 第二日即刻劈炮唔撈

咪俾野我執手尾，想放工

一堆野唔知點清，個deadline根本唔合理

過咗probation 仲難辭
你可以返夠差唔多3個月就辭
又唔駛1個月通知
又可以玩返班老屎忽

幾錢人工

梗係走啦
冇得準時收工已經唔留得

係就就快手，唔係過咗一個月個通知期又長咗

Big4就唔好走住啦
拎一年經驗都好

我反而係唔識做D野

我都係

隔離先有post話香港多數準時放工wo

但巴打你FG都搵到新工作返算好好了
大家都知現今疫情下……搵工作真係難咗